宋有彬同金國憲首新歌出左都無人提？

自從知道gay彬係直之後就對佢冇興趣了

死gay 佬

我腐女黎

你係女嘅話我係差婆

問@Swag @勝利

對佢個ex有興趣d

唔想知

樓豬你條死臭閪又黑

?

之前仲係想cow我咁嘅款
做乜突然變成咁?

無人cow你==

咪扮野啦狗公

好撚柒 又扮野
at the same place 個陣已經好憎佢

你唔講都唔知

佢又有乜野得罪你?

扮野咪唔鍾意囉 咁都唔得？
又有咩不滿？

冇野

冇野就收皮na

佢個嘴唇好似好甜...好想舔

男定女

緊係男

想啜耳仔..

好正喎sohee

是的, ioi遺珠